我失戀啊啊啊啊啊啊啊啊

恭喜發財

失咩戀啊，你有戀過咩？

龍馬精神

關你撚事

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

抵撚死 報應

hea覆丫拿

on撚柒鳩

返房屌羊啦屌你隻羊

咩原因失戀

做咩罵人

筆友?通左信3年幾?突然唔彩你?

個feel係失戀

你邊位啊?企返去後面啦